想申請可以入貴賓室嘅卡邊張好有咩優惠？

想申請AE卡

係機場個時可以入去hea嘛

我同我女朋友都申

有咩優惠巴打們可以講下

我應該申請邊張

利申 月入40k 女友28k

你可以用上面條link申請AE CX Elite
成功申請即刻有2000里ASIA MILES！
可以無限次入Plaza Premium Lounge，香港 台灣 新加坡都有
仲有張pp俾你入其他機場嘅lounge (4次)

唔好撳佢條link

真心想討論下

Thanks!!!

好奇一問
我有卡, 我老婆無
咁可唔可以兩個人入?

唔得

大新 VIP banking
戶口結餘 keep 住有 500k
無限次免費 priority pass

開張附屬卡寫佢名就得

揸AE CX?
你揸主卡，再加priority pass
就可以帶埋你老婆入